【防守依舊】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

又失波

班友即刻放慢哂

唔係阿勁

係愛上半場發揮失常

領先四球是危險的

Cls咁都有西波睇

沙加换奶啦

KOLA 幫你唔落

cech又冇clean sheet

Czech

下半場閪撚到屌你老母

K31好撚唔掂喎

好唔鐘意k31

拿奶>大麻藍啦

換拿卡啦

點解啲防守可以咁廢？

好慘cech

完全冇態

仲未換拿卡

屌你老母中場踢乜撚野

Cech又冇cs

下半場MK觸球次數太少
成個攻勢即刻慢哂

閪波

坦克防守企位好差

成日走甩

Cech幾時先等到cs

唔跳

失果球有人屌XHAKA 痴9線

真係乜失波都關XHAKA 事

換下人啦屌你老母

感動嘅係大家開始反坦了

31好肥

cheque唔會再有神救了
坦果種廢⋯⋯

水貨：ooo你咪撚晒左個位

比後防迫害

徳甲最佳LB

K31個態好差

kola唔係唔跳 係2個夾佢跳唔到

搞咩 換左k31之後攻唔起

換下人啦屌你
都贏到4:1
死老野用撚到咁盡做咩
應換又唔換

人地即刻係中前場焗，就焗到阿狗過唔到半場

冇上過去攻

坦點解變到咁差

係咪又要見證4:4

間諜

又下半場西波

Cech

真係唔怪得爺爺唔出
贏到4粒先敢比佢操

坦克讓我想起基錯

大隻佬真係唔啱踢4後衛

cg唔得

間諜火滾唔撚踢了

其實係 一個mark兩個

又撚

好似係態沉左之後無好返過好耐

上半場狂歡完下半場又same old arsenal lu

下半場成班懶撚到⋯⋯
cech

出laca啦屌

已經俾佢順境波操

屌 間碟傷 太子無得踢

熟適既阿妓又番黎啦

Ooo:真定假ar?

牙叔：當日你係咪咁撚ccc
ooo：

唔係撚
係真係奶野
似acl

下半場有中場咩

其實兩個對兩個既，不過比前面果個樣到下影響左

Check傷返一頭半個月既話 個cs record應該要下季

提早退休啦 CECH

kola 搞唔掂
波又比唔到
守又搞唔掂

間諜一失波就射波

換龍

前面個19號向後跳 入波個個向前壓住頂 kola夾係中間點跳 你班阿狗跳俾我睇啊

差一個cs ar

真傷

岩岩病好 抖多場合理既

唔敢搏都好嘅

哥斯拉近排真係比阿叔打左落去

屌你ooo 身都未熱

Ooo

Ooo第一場

似acl了 knee

傳中果下高斯尼甩哂啦已經

Kola前面一個，本身高斯尼mark果個又過緊去

個黑鬼想姦c治咁

ooo咪撚呀
等間要牙叔打龍

大隻佬發生咩事

季初係咁carry

而家夢遊

好撚奸險咁個樣

又想睇拿卡又想睇牛奶

屌牙我講下咋

都唔知d手足點睇波

想踢傷我幾多個

同化咗

藍斯 XHAKE打上腦
想打到好似上半場咁 唔回番落後

拿

坦克好廢吓

拿卡

矮撚

奶！

走啦

我牛ready

ooo坐到硬晒

太子 ready

有奶無拿卡 正！

等緊200 cleansheet 退休

OOO瞓低咗，諗諗下唔對路無得撚人，自己起返身

仲好啦，check好廢

mk好牙煙

契仔

奶

寫信比雲加拿卡換豬腦

如果我係雲加一定唔撚再出間諜 等佢200唔到cs都好想

拿卡無得踢。。

拿卡好撚慘

係都出埃及仔啦

慘 warmup哂 因為間諜無得出場

之後一定有

又玩後腳

呢個真

咁都輸角球

Ooo硬曬

拿子今場無機會了

變盃賽前鋒

ooo即刻差d奶野dllm

OOO好心矮撚就唔好成日出

都係無得睇LMAO

頂咗基佬個位

硬晒駄

夏天走Lucas laca kola

OOO 單手

5:1

Hat trick

Mk 靚撚到 ...

K6好似傷傷地

藍

靚波

又係mk俾藍斯

老野教埋今季走
唔想連拿卡都冇

藍斯戴帽

hattrick

mk 3個助攻！！！

藍斯好波 收錢

愛狗好撚茅

下半場控球 51%-49%

反藍狗呢

聽日會死幾多人

Mk 藍斯

迷藍

吹到屌

助攻hattrick

mk. 男屍帶帽

聽日又會死人

Mk助攻帽子

早兩個post仲反緊藍

唔反藍了

MK

可唔可以唔好再打high line 一個過頭波就收哂皮

入波唔係中場中責任

反藍又輸

星期六 52 阿仙奴 (主) 對 愛華頓 (客)
6 球 @ 12.00
7 球或以上 @ 15.00

藍斯 好波

MK 真係勁到

ramsey 帽子
wilshere 點算好

換牛奶

mk 好勁

好撚屈機 真係唔係呢條友廢

係摩佬害死球員

迷藍大勝

我藍日

仆街了 藍鄭帶帽 以後瘋狂上前

RAMSEY HAT TRICK

MK HAT TRICK TOO

帽左

藍斯

出奶了

Hat trick!!!!!!!!!!!!!

hat trick

攻係要high line架啦⋯⋯

ramshit帶帽

我藍戴帽

MK依d球員真係好正

Arsenal 7 同 49000 7咁大對比

藍斯帽子戲法

多謝爹哋

Mk assist hat trick

藍笑到

入完波就換走

藍斯印象中應該係第一場Hat Trick ?

想知曼狗點睇 mk

mk pass靚撚到

Mk

屌 呢個hat trick全部mk功勞啦

後上靚到

教科書

第一次帽

mk呢球大力傳去禁區頂俾藍斯撞射好正

好中意mk
我藍

籃戴帽

惡夢

其實比比打4後防 前面有人幫佢用波 好好多

生涯首次帽子戲法

唔洗加錢就可以換到MK真係好底

呢球MK 真係勁.

一望一傳. 貼哂地又急勁. 勁好射

藍斯都有帽 幾搞笑

臨換走都戴到帽

呢家去狗竇cap下先

Mk assist

位換位做乜9

奶個樣

藍笑到見牙唔見眼

CG 心諗 dllm

趕得切戴帽

你諗下以前七號
係唔撚係都自己去
識閪助攻咩

屌你都on9 咪睇下下場對熱狗藍斯都係咁打前鋒會點囉

牛奶心諗 我個正選無啦

跟

第2球唔計OG??

MK7好L勁呀啲傳送！！！！！！！！！！
跪求Keep住！！！！！！

入完hattrick啱啱好換出

佢唔洗射既,唔洗跑既

打強隊一定出奶

今場MVP MK定藍屍

吊波唔算助攻牙？

藍3g
Mk 3a

老野

14個年 佢有前無後踢法又真係救左成隊阿..

話藍斯係咁上既人去哂邊？

Mk 三球助攻王

新林柏特誕生了

iwobi踢足90分鐘

真係要俾d 奶力
唔係無得踢

Mk>>>>>>>>>>南美狗

老野74分鐘就換哂人
平時80先換第一個

入又屌唔入又屌

早排仲有班傻鳩話唔換MK 係邊啊?

出拿卡未

Laca 冇得踢好慘

讚藍斯就負皮
屌你啦
入波都唔讚得

唔怪得新謝四想走

D 19000 早排係咁串話我地用山狗 換左個垃圾番黎

Ozil+牙羊幾時有

想當年迪馬過阿狗可能都會好d

傷左兩個

換完啦

Mk 真係好撚全面牙

之前應該吊足三球，以藍斯既身高應該都照樣入哂冇問題

mk,oz,牛奶 三核

換晒啦

首席射手藍屍

換曬啦

換哂人喇

換撚哂3個啦

兩個傷出 冇計啦

70分鐘換曬

冇得出 下場請早

話mk廢唔啱用雪到硬無料到個班呢

雲加紀錄黎

迫著換咋

wilshere 會唔會驚到唔續約

CG 唔傷應該會70分鐘換 laca

係喎 唔記得間諜

入波冇話屌 不過想佢做返自己個位既基本野先

mk傳得靚，對強隊有咁既發揮就好

兩個傷左,又想比太子踢多d

多謝cech

我話mk 黎到會好岩踢

好撚on9
50M買番黎放後備

聽日先cap返出黎 慢慢bin
又乜春無骨氣

呢到好多

果然係現時球隊入面入波最多既人

我藍

成隊波最應該沙卡唔在場

而且牛奶再唔努力可能都無得踢

去信足總要求比爺爺換多個 拿卡

3 assists for Mkhitaryan on his home debut and all glorious balls. Good for hos confidence

班19000吾sick用姐

大把時間 都要磨合下

有競爭先有進步

冇計 Cech 傷左
岩岩有叫佢熱身

快啲入多粒

唱we’ve got ozil

入到波就得啦 話撚知佢咩

得啦唉
想開心下都要潑冷水

太子爽手續約啦

藍傷左果段時間點唔夠努力呀

唔緊要啦 好快賣番走

剩係同你踢黎幾場咩

完全證明左以前山狗下下推大位既On9
MK美羊依家走位分邊，就算無基佬都可以出地波
拉開晒對方防線，中路推上先有佢既意義

呀羊半場無波踢

仲要比人屌無骨氣

依家會放好多長波比羊

十卜牙
骨氣球迷

呢個真

爺爺比拿睇 羊黎到你要落力

同奶一樣

有個Hxxxx嘅傻鳩

j死了

冇正選=減薪

後上又唔係中場要做既野？
搵野黎屌
如果佢場場入3球 你仲屌唔屌

同阿古路一樣

山9 果D 推大位 ON99

人地一排4個企係度. 佢推極都係有人守住. 根本完全無拉到空位

MK踢右都好勁 咁拿囝可以安心踢左了

：做好本份先

話咩用自己皇牌換垃圾。。。

Jesus一黎

踢緊中場中唔係踢緊中堅呀大佬
今場咪有上有落囉
仲要入3粒都要屌，痴撚線

你指耶穌黎左之後?

左已經有大麻比了

骨氣仔

山狗根本冇戰術素養

屌佢屎眼

至小正選後備兩隻都係快馬
不過基佬屈頭好勁
但冇人識斬波

清

呢個7號勁好多啦

3 - Henrikh Mkhitaryan is the first Arsenal player to provide three or more assists in a Premier League game since Santi Cazorla (4) vs Wigan in May 2013. Treble.

細梅輕出又唔撚中
屌
今場都三四次

OOO一開龍門球 成個場係到嗌好撚正

唉

50M同大麻9比

大麻9都應該躝就真

所以拿卡可以踢左

英超頭幾隊有邊個中場中成日殺入禁區

Mk assist hat-trick

整返個 MK 吹奏區

射得咁差

戴帽都要挑骨頭

呢個7 人工又平 又識比波
屌拿星山狗真係捉佢好運

宜家呢個中場競爭幾大下

條防線

雲加表示不同意

正想講

所以阿仙奴就唔可以有？

D防守閪到
無啦啦比人4打2

25b > laca

有冇人覺得會豬多球

Tom Davis幾正

正選第一 場

今次真係haters gonna hate
戴帽都要話幾句先得

屌你老母 以前林伯特死嘅？

人哋洛賓推完大位可以開大技
山狗推完又咪係吊到你明

呢十幾分鐘 西波了

無左真核 禾子 愛記廢左好多 大sam

係

老早買左30蚊主其他G持爺爺。。。

真on9
帶帽都反

坦想點

仲有怒射人牆

Ooooooo

可以屌
但而家屌真係好冇癮 邊個唔知中中要攻守平衡
山係石頭

有無聽錯 高超：呢邊失撚左

on9仔呀梅 以為自己前鋒

坦克可否踢番起

大勝就無謂屌啦

🤪small mu 🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️

雖然平時反藍 但今晚真係無野可以屌 又無犯錯

Good thing is Mesut, Mkhitaryan & Aubameyang all playing on just 2nd gear today

禾b夠勤力

咁又冇話唔得既

解放藍 佢真係8號影子

不過當年車後面真係好穩
而家旁邊係沙 真係百害

不了，有我夢同呀叔

場場踢到1314緊係唔屌
會變到xhaka場場比人屌

放拿子打影子前鋒仲好喇
無供應就話，而家有埋MK
拿子係里昂都踢得幾好
而家柒得去邊

IWOBI 落力到

大麻B回防

細梅成日出黎做乜鳩

博賣

咁你仲屌乜撚姐

2nb回防超快

唔係做緊中場中既基本野呀

今場2&b表現好過平時拿囝拉

我藍好型

燒同米應該會輪換咁打右
所以奶主要對手都係我藍

我夢！

中場入波就係唔岩

半季前仲有華麗轉身

Xhaka 點都係慢半拍好多時差啲拍甩

知道拿子今場無踢 下場應該會同佢爭位

agger拿子係有質素

見到奧燒加薪之後落力左，想做隊中真大佬，仲係咁屌2和b ，今場波成隊波心態都好好，希望下場見真章

第20位hat trick?

一個20歲tom davis撚左你成班中場

對上一次一場有三個助攻已經係13年既卡叔

大麻今場回防左好多次

上一次有多過3個assist 既係卡叔

大隻佬
拿卡
但其實唔覺得羊特別好J
今場只係條中場上半場好J
唔覺出拿卡會有幾大分別

m20輕出冇改善過
有d失望

4231 如果仲局限中場2個都係防中 就死得啦

只係可惜旁邊沙卡唔係傳統防中

對其他隊 失波快過入波

大麻b係咪之前跟得山狗學壞波先咁廢？

你要吹棒藍斯踢法冇問題
到失波比人打反擊 中場空哂果時
咪撚賴渣卡/後防

咁都要屌

拿子

見到自己位置受到威脅

藍斯motm

Laca 護波比波幾好 係有時唔太夠運 值得更多機會

btw 藍呢場無乜好屌了。。。嗰兩球撞射都幾好呀 把握到

如果可以見到長期係藍斯拍韋舒亞就好，韋舒亞踢墮後，藍斯負責後上

Ooooooooooooospina 好正，去到酋長又有佢一定會嗌，就算熱身佢斬親都會嗌

覺得MK 好D

For those saying Lacazette isn't being played due to the Europa game, it isn't until the 15th.

今場打得好，重點係mk

其實正路

頭兩場好勁

雲加上次打車啲指導真有用

依樣就Agger
防中個位仲係問題

咁快吹奏羊
明明成場冇乜表現 得嗰一球越位波

死神戴帽

衰D咁講句 阿狗就算逼藍斯乖乖係後面都係中空架啦

藍沙一齊企都係眼神防守 一向都無防中 扮乜

現階段中場一定要有埃及

反而Ozil比較少提
因為mk太Sharp

今場mk或者藍motm都覺得值

下半場mk dup阿狗即刻dup撚到

IWOBI 都得

無咩無可能

蜜月期已過

藍斯三球都射得幾靚

head trick嘛

auba 下半場都失蹤

坦同水貨最好波應該係季前熱身賽

賣走99LIN 陰公呀

其實羊除左果球...有冇參與進攻???

冇波到

Ozil都有4個key pass

真

長期殘體廣告

仆晒街喎

#metoo

Hat trick都無motm有點奇怪

至起碼佢拎波護到 唔會話即斷可以再串連 不過啲埋門真係差咁d

少

雖然2比1贏我轟果球係腐碌
但係睇得出拿子護波比波係有料到

我覺得而家佢做卡叔個位都ok mk識分波但控冇ozil咁穩

水貨對獌勁到仆街wo

唔好傻啦 藍要守既話 佢一定守得好過xhaka
宜家係佢周不時輕出搞到中場防守力咁低

大麻b勁到

hat* fucking auto correct

沒錯，成日淨識屌渣卡
唔屌下佢隔離條中場衝左上去失晒位

4-0仲洗同你搏咩

當年係咁比人屌喎呢個組合

而加邊個做緊中鋒？羊去左右邊

拿卡踢假9其實應該都發揮到

當務之急係咪撚要沙

個devis幾勁

反而OZIL 好就MK踢波

MK持波 臭燒唔會夾硬要球權

隻羊下半場有無掂過波

啲走位生過拿卡好多

試左十年都有 用親都爆炸 仲有人覺得ok

以為12m

細梅d波真係好撚牙煙

真。雙核

咪曲解2c喇on9
冇話過入波唔岩 今場大勝咪開心囉
下場對熱狗前插插得多 俾人拍甩10次輸1次反擊都死得喇下話

其實牙羊果球越位波 水貨都入到啦 平時水貨好似走到仲多機會
兩個感覺差唔多

FIFA組合 現實炒左好多次車

axxxxxxxxxx都要理
精華球迷

佢同mk有加乘

真係好搏屌

mk下半場dispossess左幾多球?

但mk d 向前跑
阿狗好小見

其實兩個都抵屌
不過夏卡唔識守波係事實
藍斯你都可以叫佢唔好上咁多就攪掂
夏卡真係守唔到波

笑左太子墮後 最實際買個正宗防中+後備中堅 先好講爭冠

大sam 係sammi lee 真係拍左好多次

拿子可以試下踢左我覺得

J 係好好J
FM 都好好玩

現實

真係要買Manolas
認真k6同佢拍左咁耐都叫唔住佢

佢知MK識用波
唔洗佢幫拖

屌一撚定要入番個純防中
得番埃及仔稍為係可以守下

嬴到5:1

都要夾埋搵野黎屌

早D 訓吧啦

其實俾得12

爺爺好波

唔覺 好多場走唔岩位0起腳

過兩場就同化

燒讓埋球權比Xhaka

少過30次

mk同羊都新寵
唔屌得

笑下又一場

根本xhaka就唔夠班踢大會

出黎效果係中場完全無人企位 斷開6個4個咁既隊形

或者奶自己帶甩 比人打反擊既畫面 完全重現

咁咪開心囉
係要講之後點點點

雞蛋裡挑骨頭

我覺得成隊都踢得好..

你都痴痴地，精華球迷三點幾仲會係到睇波？
望下個鐘先講野啦

好想坦克踢返起

之後作客會輸

佢d無球跑動係特點

下場作客熱 就知係咪虛火

有個分擔多D防守咪得囉
不過唔是我藍
渣卡既派牌遠射傳中係有料到

大家下場再屌

作客打乜都西

唔代表冇嘢要屌

對攻前場一定生
係睇後防出唔出事

三點幾都叫夜

埃及守係因為佢進攻完全唔撚得姐
佢守其實都唔係好掂

沙卡點會唔夠班踢

只係佢唔撚係要做防守既野 佢都踢得出色 必要時有埋前插

屌都癡撚線明明今場踢得好 要諗定下場如果都係咁會點點點 下場會點撚知咩 唔撚比佢下場就縮後唔撚前插嘅

作客唔洗屌啦 都鳩硬

今季對愛記 炒左佢地10球

爽

下半場悶到on撚9

進攻踢得好係事實
但係防守絕對唔合格
上下半場都比左好多機會對手
假如呢場唔係對拖肥攻得咁柒 輸3球都唔過份

集體中降頭

又唔出水貨試下

細梅愛記青訓來,唔怪得今場

新私家雞

前面入幾多後面同你輸番咁多喇
泡菜仔 傾同Eriksen著撚哂火

問題佢依家踢緊防中，唔識守踢防中等如自殺

有冇人聽到
猁榮基: 30萬鎊週薪，一個禮拜都成4萬鎊

歡送禾子

佢d老問題wo

聽日熱定猁輸好d

先唔講下場條中場線點排

要睇下三核對熱high pressure 仲踢唔踢到分波傳中先得

yes
人地個勢咁勁

一家開大

沙卡會回防，仍後用眼神防守

最重要都係無左舊7號 啲波爽左好多 正前係牙羊定拿子效果應該都ok既（主場果陣）

係咪和波對阿最好？

佢講35萬鎊 一星期都400萬

見到禾子好心酸

希望eriksen好似上次打阿咁成場消失

中上藍神

咦唔係喎⋯⋯
wembly喎

呢場係決賽咪唔洗諗下場囉
不過英超踢38場

不嬲阿啲防守都係鳩架啦

矛盾大對決

下半場鳩左好多

佢講4百萬

mk偷波好勤力
第3球都係靠偷返黎先出到

同第3都係差5分

Ramsey 溫布萊球場之王

老野開到聲啦應該

希望keep到

下半場好垃圾 比左勁多機會人地

藍斯有咁既能力做到後上都要屌？

最好個個中場就分波、橫傳就得
唔好扭波、前插

Xhaka vs Everton:

74 passes (93% passing accuracy)
4/6 long balls
7/13 duels won
4 tackles
2 interceptions
1 clearance

B24同禾仔好fd

手足們早啲休息啦

人地未踢

禾仔

佢呢種人最叻就係同佢持相反意見就標籤人咩球迷
明明場波踢緊又大家都睇緊，係到講咩精華球迷
反雲球迷又要睇雲加帶既阿仙奴？等雲加退休先再睇囉

溫布利計主場定作客

你都弱撚智 咪話咗下場對熱唔撚比戰術保守過今場嘅？

估唔到藍斯戴帽 好勁

Image: Singer Rihanna watching Arsenal vs. Everton at the Emirates tonight. #afc

咪睇下下場點囉

前場真係生左好多

終於有傳中波睇下

mk堅好波

咁將會欣賞到摩連奴足球 慢慢

佢睇邊個? 阿羊?

大家覺得禾仔表現如何？

G

反藍好撚易

Alli 班熱迷狂屌

阿仙奴唔是雲加的

公道d佢成日出黎失位係比比唔見左人

屌係屌佢唔番黎
今場其實上落有分寸好多
唔知有咩好屌

Henrikh Mkhitaryan has now equalled Alexis Sanchez’s assists for Arsenal this season, despite today being his first start for the club. #afc

勁

其實真係唔錯，盡晒力

睇神丹夠哂安守本份 唔前插 唔會傳risky 嘅波

alli都唔係踢中場中啦..如果要精密d講

今場屌唔落啦
冇野好屌根本
失波又唔係因為佢
仲要今場難得唔係鳩上
邊個屌咁痴線呀

就咁睇呢場覺得MK重要性>>>>>>>美羊
進攻解決創造力不足問題 又肯跑返去防守幫輕比比鳥 呢樣真係要多謝摩佬幫手練好佢D體能
美羊入完一球後就開始隱形 但都叫拉開左D後衛令藍斯發揮佢搵空位既長處
禾B呢場唔知讚唔讚好 係好肯返去回防搶左唔少波 但搶完返黎即刻交失都唔少球

藍斯好似林伯謝4咁踢都要比人屌

入唔到波就話姐 3球都要屌

已各為其主

雲爺爺

咁都要抽禾子水

係咪唔屌下人訓唔著

邊到睇到抽水

大撚硬
呢條防線直頭係放題黎

踢得好都比人屌

今場有D 林伯影子
有折射入球

牛奶同藍斯功用都唔同，咁快唔記得藍斯上場打成點
利申：反開藍，不過今場無野好講

英超無歇冬，應該對坦克有d影響

講時講

上咗上場個阿叔講波

Aaron Ramsey vs. Everton:

57 Passes
91% Pass accuracy
1 Tackle
3 Interceptions
1 Chance created
3 Goals

[@EPLStatman]

下半場打陣地 羊波皮都掂唔到.

第一次見hat trick都要比人屌到完場

我諗真係要大四喜 藍神先被滿意

Iwobi幾好喎
𢭃高過人果下射撚左

笑4

今季係呀⋯⋯冇上季咁sharp
但數據都唔差

睇得出大sam對佢好好，會重用佢
我開心佢搵到好人家

我都覺得拿卡會做到美羊要做既野
如果買到個好既翼鋒有埋突破點就仲好，咁就唔止中鋒一個支點可以俾直線
仲多埋隻翼可以入楔

更衣室爺爺一定講左放鬆手腳啦 邊會預仲入

禾b有樣要改，落到閘位搶到波，之後個處理好唔穩陣，好易係危險地帶比返個波人

15射7中入5球

坦克都歇左好耐啦其實 仲係好沉

On9要球球遠射先會被滿意
唔係嘅又屌佢前插

那些年山入幾多球都有人反的日子

咁出laca hold ball la

係撚，咁多場無得踢仲歇唔夠？

作客呢

你指532陣式時 的確係

但上左去仲有2個榜住..好唔同

岩
只不過之前拿卡多回後組織
如果專注走位入攝
效果差唔多

不如下場開返即討啦...
以前高登都係咁廢事班傻鳩爆閘架啦

Yes 買羊呢單deal好奇怪
懷疑老野係咪放棄左laca

奶打強隊勁過藍斯 護波能力 好好多
藍斯就後上奇兵
xhaka 就佢兩個中間

無咗

山狗解放晒大麻同比比
勁到呢

佢都冇左正選好耐
歇冬已經唔關事
傳波同回防都唔掂
雖然第一季黎,但係傳波同回防差應該唔關事掛

442啦屌，長遠點都要

今日唯一真係屌係x朗搶奧燒波。。。。

羊同拿既作用分別都幾大
拿卡會嘗試回後拎波再二傳
羊就係最前等波到

拿卡個種會連帶對面後防一齊跟
令隊友空位小左
反而羊長期係最前壓住條防線
雖然會長期隱形，但隊友會多好多空位
現形時就多數有埋門

盲反
不嬲屌唔係屌佢上前
係上完去唔番黎
唔識幾時上幾時落
今場踢得好好 無野好屌

邊有陣地⋯⋯早段反擊啦根本
又係咁比人㩒屌
但又係中場冇人搶返第一點
反擊做到一兩個係幾好差少少
後段就唔知睇緊乜⋯⋯

Henrikh Mkhitaryan's game by numbers vs. Everton:

59 touches
31 (78%) passes completed
4 tackles won
3 interceptions
3 chances created
3 assists
1 take-on completed

Strong performance.

真係睇5明

痴線

Arsenal's next 6 fixtures:

Tottenham A
Östersunds A
Östersunds H
Man City N
Man City H
Brighton A

#afc

但講緊藍斯真係大賽球員⋯⋯打強隊都唔差

佢同藍西一樣 踢中場中會上哂腦 狂前插先讓攻中俾佢
艾力臣就佢踢中場中

順境波 連xhaka都靚啦

下場要120%就真

debut黎講個陣laca表現搶眼過羊

睇下之後點啦 唔係太差 都跑到球半單刀出黎 , 仲入左球

今場d龍門球十球有無一球搶到
開短算啦不如

大勝四球下半場回少少好合理

練防守
其實m20個態下滑緊

佢愈踢愈鳩姐，又嗌走
佢黎果陣就算迷燒印左燒
我再印埋佢

如果唔打雙前鋒
我都幾希望雲加會設計兩套戰術
因應唔同比賽去出佢兩個 難得而家叫有兩個有質素既射手又唔同類型

LWWWWL

今場大勝梗係冇野屌 不嬲都係講佢太前 轉反擊中間空左 xhaka又守唔撚掂又慢 對面反擊一快少少已經直接面對中堅

當成隊唔撚上前攻嘅時候 我藍真係可以發揮關鍵作用

其實下半場企位都係442

所以一直都想買到馬甘，覺得有佢會更好
拿卡做前點，馬甘可以係翼位入楔接應米奇同奧斯爾禁區頂既直線
自己埋門或者再配合傳中間，成個進攻都會更立體

Man City

拿卡多現位拎波
美羊就係前面等機會

Xhaka won more tackles than the entire Everton team combined in the first-half

其實要lmao 出曬係可以 但大前題 係有個純防中做破壞 拍 奶xhaka 藍斯是旦一個

🎯👏🏻 The first man to record 3 assists in a Premier League game this season...

大力臣咁全能 除左無體力同被man mark外 較砲極恐怖

迪布尼比佢更好就係連攔截都有埋

已經唔係上屆既曼城

爺爺贏晒兩場MC

今場大勝梗係冇野屌
咁你屌咩呢？

熱迷屌佢上腳太多 同瘋狂前插

laca打輔鋒

各有各好

如果放50M拿子落後備
死都出義和B
咁都無野可以講了

大唔大勝都係咁講
的確中場現位係多左喎

羊 藍斯 MK訪問

Where Wenger has improved, is he is much more willing to sell players who have flopped, even if they haven't been there that long. Wanted Mustafi out, sold Perez, Lacazette and Kolasinac will be the next, unless he is happy being a squad player

Laca

希望係特突收油
如果唔係都幾大獲

442 就ozil慘
4231就laca慘
爺爺應該會試埋343 睇睇佢創意點擺啦

以而家中場有燒恩黎講
羊係好過拿

藍呢場冇100都有99

EXACT7LY ，根本要咁做

首先要有個超強防中
完

咁完啦好嘛
唔讚咪算,係要出黎彈幾句
Ryo蛇都冇出聲了

有無人留意到

屌定下場下下場同下下下場先唔得牙

但如果2禾B場場好似今場咁既表現都幾難爭
拿卡/奧巴要做到全場回防搶波

再加上呢家前面幾個走位生左好多 比起山係度果種差好遠

睇返第一球係羊撞比MK

作客曼城都踢得唔錯喎，以阿仙奴今季既主場同近屆溫布萊既表現，睇落係五五波

如果要拿專心捕位入攝
我覺得效果差唔多

認真講句後防比比細娒都唔識用腦踢波
比比真係屌都廢事哂氣
細娒啲on9犯規真係睇到火滾
後防咁撚樣前面幾勁都係柒 今晚愛記咁柒都要送球比人哋

點解唔係首先欣賞人踢得好而係要挑骨頭
香港人都痴撚線
利申反藍反既pt同佢一撚樣

Ramsey: "Everyone was at it today, and when everyone's at it we are quality. Aubameyang and Mkhitaryan were brilliant today, you can see their link-up play...Our home record is fantastic, we need to replicate that on the road."

開短又可能會自爆

Ramsey on Pierre-Emerick Aubameyang: "If that is not him at 100% then we have got a player on our hands. Plus Henrikh Mkhitaryan got a few assists. Hopefully there is a lot more to come and we can push on and finish the season strongly." #AFC #Arsenal

好靚

個人覺得迪布尼冇大力神打中間咁勁
大力神 俾波 走位 傳 都好勁
迪布尼現時似得傳中同射波勁過佢

今場好明顯間諜上場自爆完唔敢開短

Most goals scored by @arsenal v single opponent in @premierleague
105 Everton
85 Aston Villa
82 Tottenham
78 West Ham
73 Newcastle

拿卡輸速度同身形

比比又要屌
水平average啦
有致命失誤？
最多比失波
進攻唔夠sharp

你搵上季同今季係溫布萊既鏝比
係溫布萊既鏝應該好撚恐佈

次次都斬到對面後場

迪布尼 威左幾個月 好似靜番左

A brilliant performance from the team today! Creative, delightful, free-flowing football 😎🔥 I am feeling positive now for the upcoming challenges 👍🏼😉 #YaGunnersYa #AFCvEVE @Arsenal

Ozil 個Twitter

真係
而家三個攻中左中右可以瘋狂換位真係好正
對面後防好難適應個踢法

其實auba 好懶
睇精華佢有好多球都係逼個龍/最後個個
諗住佢今場會瘋狂逼搶
但見佢十球九球都收哂步

幾快手

有機會踢下先知

唔叫靜左啦⋯⋯
keep住有入波助攻

iwobi 請你食十舊屎 間唔中比舊pizza 你 返後備好過

人地好似發燒?

睇多幾場先
可能啱啱病好廢時搏

好心踢返2＆b 落sub
後備時間 杯賽出黎踢下吸下經 好過呢家死推佢正選 一啖砂糖一啖屎咁

成班 mean撚到頂點

可能有人代勞

佢有請social media team

ok

今場佢踢得喎差喎

可能成隊都太SHARP

2&b個戰術作用好強
佢係為左阿狗條身體質素偏弱嘅前線加返啲硬度同控球
出拿卡係補充唔到依啲
所以大家預左要睇佢

吾色鷹文，系米串緊禾羊

佢條marketing team 幫佢la

都有去返中場線逼啦
上半場有同MK換過位去右邊回防TIM

照反

今場回防同細範圍帶波都唔差

以為係d 更衣室自拍

佢係好勤力協防，但一推到個波入禁區頂/人地前場逼搶，佢就會鳩傳

cannot agger more ar ching
佢仲未夠料，太唔穩定

出水羊啊屌你，兩個加埋一億都唔撚出

究識

佢一要做d 好快既決定就會 hang 機
有球燒同佢 one two 佢唔知踢左個波去邊

如果私家雞上半場已經迫 結局可能一早改寫

係傳波真係膠
希望而家有人帶住佢會踢得好d

場場踢到咁我收哂貨
以佢ceiling絕對可以期待
但真係要keep住同埋pass/shoot做好d

睇埋作客啦

今季主場龍 作客蟲

上半場其實都有迫

迪布尼剛 大力臣柔

兩個都屈爆 ozil killpass係多 但總係差d野

Ramsey on Pierre-Emerick Aubameyang: "If that is not him at 100% then we have got a player on our hands. Plus Henrikh Mkhitaryan got a few assists. Hopefully there is a lot more to come and we can push on and finish the season strongly."

佢今場d 走位都幾生 幾下都走空哂

叫佢打下機啦屌

認真king波就咪jer啦

2017 年既上半場永遠係廢既 , 0 射門都試過好幾場

2018 年既上半場好勁. 下半場回回地

好明顯係班大少下半場唔搏啫
上半場成隊肯走真係屌打愛記

睇返今日隊曼聯，山齊士都無企死係左路仲成日走入中間或者右路
會唔會同米希一樣係未夾熟又想要波變左會不停換位咁

唔係下半場釘到實既迫

Henrikh Mkhitaryan: "It was a well deserved win. We have to keep doing the same to win the next game & think about getting more points. We played very good attacking football, the second-half was a bit hard. I really like the way Arsenal play & hope to do my best."

刀話睇唔明，點解先得㗎

正常既 大炒緊 收下油

依家有臭燒同mk旁住唔洗2&b做咁多前場嘅決定
踢下擦鞋仔波應該會好啲

燒都多左墮後係中場幫手

Ramsey on Pierre-Emerick Aubameyang: "If that is not him at 100% then we have got a player on our hands.

呢句點解？

廢事啦 2輪炒10-3

系，但得奧燒一個拎過世界盃，得佢一個會比人叫上帝視角，得佢一個令到自烏變神鋒，令到冇人識前插既阿狗拎到clear cut chance

有時真係好矛盾，明知佢去第2到就可以攞到更高成就，但偏偏私心想佢carry呢隊閪波

Wenger (asked about Lacazette) "Aubameyang cannot play in the Europa League so there is many possibilities everyone will play"

molamola

未有態都入到波 CLS

2&b呢種踢法好撚岩摩佬

換個人返黎用下

等睇對熱/利/鏝嘅表現
佢俾人逼會差一班波

鏡頭前死狗咁
鏡頭後咁hyper

PR 員工啦
呢個template 係for 大勝的

曼狗要右翼嘛 2＆b 岩哂 呢排踢開右

Laca 做基佬個位 咁基佬做後備仲好

其實叫佢上下基本足球課程讀下書好過啦

間諜又無cs

咁睇番其實拿卡週中先踢完
前鋒位最易做輪換都冇計

一見冇cs即刻射波 廢中

渣ga IG 都係唔比comment

成班盲反

大麻b應該成到材既

佢係差個腦姐，波底同身邊質素都有

但拿卡打歐霸 正選戰術可以繼續唔變
基佬歐霸正選出就要變戰術就佢

對事嘅即時反應讀再多都無用，練多啲好過，無得練波咪練打機

Mkhitaryan provided 6 assists in 39 PL games for Man United. Today, in his first start for Arsenal, he provided three. The change of system could see him return to his best.

爺爺又嬴

其實都幾撚慘 雖然平時成日屌佢 睇twitter 今場好似仲有部份人boo 佢

阿無燒應該真係更閪
無謂益人
不過佢攞盃唔多唔少關班隊友質素問題喎

畢竟呢幾年無踢雙箭頭 希望練一個星期
練熟啲下星期先比熱狗撚

訓了

臭巴美揚早兩日發燒

Wenger: We were quick, mobile, technically very sharp. We finished very well as well. Overall the two players integrated well, they looked like they'd played with us forever.

Wenger on Aubameyang: The quality of his movement was excellent, the quality of his finishing was excellent. He still has some work to do physically.

Wenger on Mkhitaryan: He's a good link player, he works very hard. He looked well accepted by the rest of the team.

施蒙尼比人問邊隊係歐霸大熱：奧斯爾踢緊邊隊？

希望坦克踢好d
輸果球佢跳都唔跳

真心冇你哋屌到咁差
打防中唔夠班佢都唔撚想㗎本身都唔係呢個位

踢埋個位 吃力不討好

隔離果個入波就神 . 轉個頭輸波就入哂你數

不如學下我咁出去溝下女，反應好快會提升

兩個前後夾佢應該好難跳得起

上半場ok
下半場on99

上半季on99
下半季on99?

第一季ok
第二季on99

總結 on9 lun 9

咁岩佢前面有人跳,又唔知後面有人

如果佢咁都未係100%狀態 咁我地真係得到一個不得了既球員

He looked well accepted by the rest of the team.

Premier League assists for Arsenal this season:

Alexis Sanchez: 3 (17 starts)

Henrikh Mkhitaryan: 3 (1 start)

最恐怖既係你唔知佢出左幾成力

有茅人法國迷普一早唔見左

上屆冇佢，德國未必拎到，
全隊德國得佢一個play maker，
就算報佢有唔舒服/攰，寧願打少廿分鍾都要焗出

過黎教啦屌

終於有返和階更衣室

坦克好似食左豬油咁

無左個係又屌唔係又屌既隊友

多謝daddy

卻老叫唔叫係？

仲可以無私CARRY

我成日覺得，冇人叫奧燒做世界第一十號得一個原因

踢緊垃圾妓

同小妹一齊訓緊

拿拿聲買多個防中拍邊撚個都好 mk燒藍踼3攻中算喇

咁快埋到堆
唔怪得離開獌成班都同佢say goodbye

佢係皇馬咪一樣
主要係佢唔夠穏定

上屆佢係德國工兵黎咋嘛
鼻屎佬叫人搶到個波就交比燒做，交唔撚到就傳比其他人再交比燒

班曼明明屌到mk 好廢

好心係阿狗就咪用妓啦

痴撚線
比比鳥原來賺緊100k/week??

是但比我教一隊 兩個比我揀我都會係揀迪布尼 有遠射
但阿狗就真係奧燒 性格同隊波都好似

球隊唯一右閘

青訓 後生右閘 點都要比啦

個個踢阿狗都比人低估架啦
連FIFA rating都係咁
慣了

點解我睇到佢係deep-lying playmaker
分波控節奏都係佢喎
係前場燒打自由人

黎到阿狗進步左幾多牙清？
由唔撚跑，變到而家場場10k咁，
由感冒童....疏都係有射波
連身體質素都好左好多
而家做埋領袖級人馬

由帶頭帶 變到唔帶

我淨係見到佢搶完波比到燒就比燒，比唔撚到就一鳩踢上去

坦克好似得79 不過佢又真係沉

以前係皇有好多爆速過人 而家冇哂了

我會揀燒，有個老大哥都唔同啦，經驗/壓場，唔訓仲係小朋友

有一兩下啦
打反擊

咁燒打強隊又唔係特別好

Wenger on Ramsey's goalscoring form: "He looks much calmer. The only difference I see, he doesn’t rush it. That’s the secret to being efficient."

雲加鐘意用讚人既方式講佢既缺點
其實雲加心水好清

錫身
喺英超爆人=比人鏟死

至弊當事人聽唔出呢

啲廢老成日都話中有話

場下，訓練，帶領新人都好緊要，
一隊波唔係得出場個90分鍾

咪一樣係 唔夠穏定
佢沉左大半年 打番好幾個月就講到咁
我都好鍾意佢 但佢的確係有不足

覺得艾麗絲姍翠絲離開左奧燒之後可以睇下到底係咪呢個閪女人拖累左

直接屌咪保持唔到關係
領隊冇關係幾勁都冇用 球員唔會賣命踢出佢果套 摩佬 雲尼亞里 安76有辦睇

一早講咗留返兩個唔同風格嘅前鋒喺度，必要時可以轉打法，你班人又話咩加強plan a重要過有兩套打法，又話奧巴美揚187cm頭槌一樣勁，唔通你地識波過伊恩胡禮？

Why was Monreal replaced?

Monreal is ill.

More on Aubameyang
"He looks always to give a problem to the defender with his movement. Once he’s in front of you it’s difficult to catch him"

On Ramsey
"I think Ramsey is always there in a good position. I felt always he had 10-15 goals at least in his locker. I think he rushes sometimes his finishing."

爺爺>>>>>>>>>>ian wright

垃撚圾淨係識負評，有point嘅咪駁下胡禮

爺爺食鹽。。。

On the new-look attack
"They look like they can play together. Before Mesut and Sanchez had a privileged understanding. Our challenge is to find a balance. We are very offensive, but we have to find a balance between attacking and defending."

What's wrong with Cech?
"He has a kick on his calf. I don’t know how bad it is."

Was Mkhitaryan's debut the best you've seen?
"I don’t know. I don’t have all the games in my memory. The only thing you can say it was a convincing debut."

Wenger on Aubameyang's price tag - was it reasonable?
"I think so yes. That quality of striker on today’s market, that price is reasonable."

繼續負

收嗲啦傻系
依加加強完plan a洗唔洗岀plan b呀
雲加決定放基佬嘅 你係咪識波過雲加呀
係就你去教呀

This was the 10th time an Arsenal player has registered a Prem Lge hat-trick of assists:
Bergkamp v Leics 1999
Henry v Sun 2003
Henry v Birm 03
Reyes v Boro 06
RVP v Hull 09
Cesc v Blackburn 09
Theo v Blackburn 12
Podolski v W Ham 13
Cazorla v Wigan 13
Mkhitaryan v Everton 2018

自己有自己睇法都唔比

Un...贏4粒有冇必要出plan B?

Sam Allardyce on Everton at Arsenal: "The whole team played crap"

雲加講左唔想放 係基佬要走

咁都夾硬想引大戰

有d人係唔洗理
早d抖啦

咁基佬要走你係咪有辦法叫佢唔好走？
唔係就收皮啦

唔係唔俾 覺得怪姐

咁你都講左啦 基佬自己要走有乜計

Arsène on benching Lacazette

"I am very happy with him. We could not afford to let Giroud, Walcott and Sanchez go and bring no one in. That is impossible."

大勝一場都有野嘈

唔係呀
但基佬要走所以美羊好d？

不如講下鏝城又有咩plan b
有無高大柱躉中鋒

居安思危點都好d
不過要plan b就唔係淨係留一個高大中鋒就叫係
陣式 攻防體系問題大於球員

冇啊，所以今年一定降班！

但而家唔係講緊球員 係講緊連登仔嘅睇法

你咁講基佬其實plan b左好耐 我就唔見今季有乜效果

要同大家唔同立場先型

亨利都成日鳩up 架啦
唔代表啲咩

唔好理佢啦好嘛

加強plan a唔係未雨綢繆？
一定要plan b先係？

又想攞彩

名宿一定岩咩

其實plan b唔一定要係柱躉中鋒 換隻快翼入嚟衝都可以係好有效嘅plan b

留3 4手都好正常掛

講緊你地自己？全世界都話放錯基佬，得你地狗竇話放啱

又loop planA planB

好

咁基佬就唔係必要啦

就算要Plan b都唔係一定要係柱躉式前鋒

羊第1球出來迎波背住後衛第1時間分去2邊空位

拿卡半季唔多見有做過

你地都唔一定

咁宜家有人話基佬唔好咩
你d討論點咁非黑即白既
佢留係到固然好啦,但佢宜家想走,但走又唔一定係壞事
你咁固執,一定要講到a好b差/b好a差

根本係 你有冇睇我後面個兩句

雲加比唔到比賽時間基佬
所以有offer就比佢走

要衝要頂
大把隊落後 都係推隻中堅上去搏
係阿仙奴仲同你鳩猜

有牙，唔係屌緊你牙手足，借黎quote quote jer

完 見到新聞轉載下胡禮睇法姐

仲傾plan a plan b

唔同意見就屌

借權威論點就當係絕對真理

唔洗理佢啦
佢引左幾多次戰

雲加已經諗埋plan z

又係你呀陳生

教我

你地先係真理？

Plan z all進攻球員

係你想搵交嗌姐
句句jer 住異見人仕

司馬昭之心

之前我block左佢
唔好理佢

唔叫埋

其實拿卡美羊其中一方都可以係planb 兩個踢法都唔同

下場見真章
不過今場已經夠J一年

法國好多手足都唔訓覺傾波

好正

拿,你又非黑即白啦
幾時有話過我講既野一定係岩,絕對會應驗
係你自己係到拎住人地講既野當正係自己理據咁去攻擊人地既論點
classical fallacious reasoning

我地又冇同你鬥識波
又冇人話你唔岩
根本成件事都唔會有對錯
係你發癲

黑b就係禾地最強嘅plan b

林鄭夠話黃之鋒獲提名諾貝爾和平獎係外國政治干預

名人講野實岩咩
你自己睇下Ian Wright講過d乜

臭燒續約前

臭燒續約後

因為係名宿就等於講咩都岩咩
佢地而家係靠9up搵食架咋

幾鐘意laca 可惜

爺爺話教咗咁多年咩風浪都見過又唔記得了

岩呀,都無話一定岩定對,除時都會俾人binc架啦
成個怨婦咁jer黎jer去
之後又引人地既說話屌返人地錯,郁d就問人地有無wright咁識波
有意思咩

屌埋呢次好block佢喇

拿卡都係bench一場姐 睇多幾場先啦

Matt Spiro @mattspiro

Debut goal for.... Mathieu Debuchy! Gives St Etienne the lead at Amiens

其實係 反正前場好易有人傷

Ok

Özil on Instagram: "She knows which football teams to support 😎☂️👍🏼"

Mesut Özil @MesutOzil1088

Still unbeaten with Riri 😂👍🏼@rihanna #WorldCupFinal2014 #AFC #Emirates #luckycharm @Arsenal @DFB_Team

剩係臭燒射波都射幾場啦

不過反電之心不會變

輪住射=.=

Pierre-Emerick Aubameyang became the eighth player to score on his Premier League debut for Arsenal, after Steve Bould, Kevin Campbell, Freddie Ljungberg, Emmanuel Adebayor, Samir Nasri, Thomas Vermaelen and Alexandre Lacazette.

Pierre-Emerick Aubameyang touched the ball 25 times on his PL debut.

Mkhitaryan v. Everton

62 - Touches
40 - Passes
31 - Passes complete
2 - Loss of possession
1 - Dribble
3 - Key passes
3 - Assists*
1 - Throughball assist*
9 - Tackles*
4 - Tackles winning the ball back
3 - Interceptions

*Led all players

25

Ho ball
Ar dog ng sell rubbish

Aaron Ramsey has now scored six PL goals against Everton, the most he has scored against a league opponent in his career.

Aaron Ramsey has now been directly involved in 12 PL goals this season (7 goals + 5 assists), more than any other Arsenal player - level with Alexandre Lacazette.

睇數據就知阿狗幾唔掂
踢左半季有多,對入波最有貢獻既球員都係得12球

打左成日飛機 聽日轟失分+豬腦入波今周就完美了

Rihana?

Emotional day for me returning to the Emirates - disappointed not to get the right result, but appreciated all the support in the stadium from home & away fans

以後應該會成日見到

ozil 負責駁腳,組織
mk 死位放直線

迪保治第一場就入波

皇馬條後防柒啲定阿狗柒啲

華倫西亞柒啲

原來奧巴既專長係越位唔被捉

今場出哂最受唔歡迎既球員，藍斯，衣和比殺卡
但都大炒

頭 2 個踢得好
第三個都唔太差

禾仔以前都好多越位捉唔到 原因係太快旁證跟唔上

其實3個今場表現都好好 我指攞成個上半季去比

順境波呀嘛
希望下場keep到7成
xhaka唔好爆炸

發覺 19000 仲 J 緊個 motm 山

第一次入場睇就炒5粒
好爽

Twitter 投票motm mk仲高票過藍

雲加

屌你做乜撚野

應該限於羊正選先會
拿卡
如果拿卡正選要擺邊作用好似無mk/燒咁好..甚至iwobi

9號魔咒

阿狗不嬲唔識打逆境波

拿卡打邊唔會好得過iwobi ?

見到賽後嘅佢著藍衫真係好唔慣

死返出去啦傻閪

阿記一向上半場勁到抽筋
下半場開始派膠

幾撚on9先講得出呢句野

走啦撚樣，冇人想知你up乜9呀

肯定係阿狗

Yes

奧燒著到中學生放學咁

拿卡係咪阿狗生涯已完

做咩近排甘多雜種狗走入黎洗版？

又想睇藍斯入波 但係又想睇牛奶踢

今場大勝 大麻仔又贏一仗
雲加勝利十一人下場又可以出

【體育】阿仙奴大炒愛華頓，德國中場奧斯爾賽後與入場捧場的美國樂壇天后Rihanna合照，笑言自己得對方捧場仍保持不敗。

阿仙奴以5:1大勝愛華頓，流行樂壇天后Rihanna乃座上客，賽後，德國球星奧斯爾（Mesut Ozil）在社交網絡上載他倆的合照，圖說指「她懂得支持哪支足球隊。」奧斯爾又謂：「與Riri一起仍然不敗。」

話說兩人在2014年世界盃決賽德國贏阿根廷後首度會面，該仗德國以1:0勝出，是奧斯爾首次體驗高舉世界盃的滋味。那場決賽，一直聲言熱愛足球的Rihanna在看台上觀戰，並在Twitter報告即時戰況；當德軍入波，她在席上大叫兼扯高上衫露Bra，成為一時熱話。她賽後亦上載與一眾德國球星的集郵照。

這位美國歌手與體育分不開，年前曾與著名運動商推出服裝系列，大受歡迎。

Video: Pierre-Emerick Aubameyang gets mobbed by Arsenal fans as he leaves the Emirates Stadium tonight. [@robsarna] #afc

Mk傳中比藍斯好有不敗年代既感覺
加埋美羊呢啲快馬似henry 不過xhaka就
醒起之前有巴打貼過老野唔想買拿卡
可能係真 俾老野買到羊拿卡今次仆街了

Laurent Koscielny, Shkodran Mustafi and Sead Kolasinac of Arsenal meet pop star Rihanna after the Premier League match between Arsenal and Everton at Emirates Stadium.(Photo: David Price/GettyImages)

好撚型

Iwobi on Aubameyang: "You can see that he’s got electric pace and an eye for goal as well. He was involved in the link-up play as well, so we’re definitely happy to have him and we can’t wait to see what he brings to the team." #AFC #Arsenal

迪保治又係第1場入波

Wenger on Ramsey: "I felt always that he had between 10 & 15 goals at least in his locker. He didn’t do it until now because I think he rushed, sometimes, with his finishing. He looks much calmer" #Arsenal

Iwobi on Mkhitaryan: "We've seen glimpses in training & we were just waiting to see it on the pitch. As you can see from today, he’s just an amazing player" #Arsenal

Wenger on Mkhitaryan's home debut: "He is a good link player & he works very hard as well. Overall, I think he looked well-accepted by the rest of the team & was understanding very well how we want to play" #Arsenal

Wenger on why it didn't work out for Mkhitaryan at United: "I am not responsible for Manchester’s decisions. I am responsible for #Arsenal’s decisions - that is enough for me"

Wenger on Aubameyang’s debut: "I think that the quality of his movement was excellent, the quality of his finishing was excellent. But he is not completely at his best physically. He still has some work to do physically" #Arsenal

Wenger on Aubameyang: "He looks always to give a problem to the defenders by his movement. I feel that once he is in front of you, it is very difficult to catch him back" #Arsenal

Wenger on Aubameyang: "I liked the quality of his movement, I must say. He is always looking to go in to spaces & its very difficult for defenders to cover. When we know him better and understand him better, I think he will be more dangerous" #Arsenal

Xhaka: "We know with Auba, Micki & Mesut that we have three great players. Everything’s gone quiet now so we can focus. We are happy that Mesut’s staying here & we’ve got two great players who have come in. They showed what they can do today. We’re happy we have them in our team"

Wenger on the win: “In the first-half, we were quick, mobile, technically very sharp & finished very well. It was a convincing win.” #afc

Wenger on Aubameyang & Mkhitaryan’s partnership: “The two players integrated well, they looked like they had played with us forever!” #afc

Wenger on Mkhitaryan’s full debut being the best he’s seen: “I don’t know, I don’t have all the games in my memory. The only thing you can say is it was a convincing debut.” #afc

Wenger on taking Cech & Monreal off: “He [Cech] has a kick on his calf, I don’t know how bad it is. Monreal is ill.” #afc

又ill
定又口術

今晚要求利狗和熱狗 之後自己再打狗

希望細梅打得番首輪對熱咁
好似琴D 波咁牙煙就死得

左腳踢右腳 真係做乜撚

好耐未試過咁期待下場波

樓主雜種

gooner till i die

不過蝗迷

報左驚

禾

多數失望到仆街 撚大錢 阿仙奴大勝 真係開心到訓唔著

屌你老母死老野
當年你買既係簡迪 唔係沙加
依家真係解放哂成隊啦 屌你老母 都唔撚明 乜撚野眼光先會買沙加

仲未見識到牙羊最高速度

大麻b成日係後場傳失波
Mk中前場串連做得好好 好快運到個波上去 應比則比
美羊身體對抗性好似差啲 護波能力麻麻 下半場無乜見佢掂波咁滯
燒好勤力 直線又好J

大麻b成日係後場傳失波 今場唔係成日既
係45~55分鐘 未上電

班迷雲應該叫雞冇套用

agger very much

laca auba ozil Mk wilshere ramsey kante

羊嚟咗咁耐 個口有冇合埋過

ozil羊球直線靚撚到

拿卡應該入左

愛足球 愛養和B

未必放得甩defenders

又自己fatfat

Mkhitaryan assists for Man United:

Games: 36
Assists: 6

For Arsenal:

Games: 1
Assists: 3

Back to his best. 🔥

比你都唔夠膽買 般尼

應該計兩場?

Wenger on the win: "We had more penetration, a quicker & sharper game, we had a different focus to Tuesday. It was a repetition of the Crystal Palace game, when we were 4-0 up after 20 minutes. I believe the speed of our game was very good, good finishing as well" #Arsenal

Wenger on Lacazette : "I am very happy with him. We could not afford to let Giroud, Walcott and Sanchez go & bring no one in. In the Europa League Aubameyang can not play, there are all kinds of possibilities to give everyone games" #Arsenal

Mkhitaryan: "We played very good attacking football. I can say that I really like the way that Arsenal plays and I hope to do my best."